有幾多人仲有同中學同學有聯絡？

如題

放榜之後一日比人block晒

發生咩事 介唔介意講下

放榜之後 班唔讀書既朋友係度喊
原來考得幾分
我話喊咩呀你
你都冇努力過 dse前日日出街玩
上堂唔係訓教就玩手機
抵你考得幾分

小同都有

唔讀都最少兩位數字啦
幾分....真係好打極有限 聯絡黎都冇意思

巴打你同我一樣 講野太直接

依D唔係叫直接
叫ON9

考幾分果d先正
女又食哂
讀返個hd asso返上三大

應該問有幾多人嘅中學同學仲有同你聯絡